潮流就是一個循環

廿年前大家愛喝珍珠奶茶
玩在大家又愛喝

廿年前大家愛化曬後妝
把胭脂加鼻樑化成紅色
早排又興了

欣能帶動什麼潮流

我就是潮流

我-就是潮流~「堅係膊頭」

成句好型好chill

sor錯字

我-就是潮流~「肩系膊頭」

弘b

肩chill

巧型牙

pish